英超，勝在有倫敦一哥

我轟連贏兩場就搞掂
沙sir笑而不語